股災概念股1475

係時候小注入貨

日清日清 出前一叮

生生性性，上望7.2得唔得

認真問
點解佢係？

之前升到7.X，諗住等8蚊放，結果跌返落低位

由上次財報坐到而家
上次升番已為有突破
點知又跌番

麵神有貨wor.

可能行range都有排行

大家豬晒之後咪靠三餐食公仔麵

唔怕啦，坐陣無壞

7.6冇走到坐到而家

1個月實驗，如果5萬蚊只買弱勢股/超賣股會點

呢度無咩人，我轉咗去新post